香港人接受既最低方案係五大訴求

缺一不可

時間已經無得倒流

香港人退讓換黎只會係全方位種族清洗

佢早3個月我就接受撤回

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲支持左你咁耐情何以堪？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到喇

大家仲記唔記得明明一兩日前既流出錄音仲話企硬

突然轉風就係清洗既先兆

點解會係美國國會前就話撤回，大家明唔明